今日2382，明天700？

熊市來臨？